各位手足想睇我入幾多粒

456?

冇人理你呀傻鳩
返去打飛機啦柒頭

一個手鎖收你皮啦